[WANNABLE] Wanna One & S2討論區(12) 1102 朴佑鎮生日快樂！！！！

All I Wanna Do!
Wanna One!

Wanna One
Wanna One是依據Mnet節目《PRODUCE 101 第二季》的出道承諾，於2017年成立的韓國男子演唱團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。依約定Wanna One以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2017年8月7日正式出道。團名包含著國民製作人與11位成員成為一體的意義，取自選秀節目101英文諧音One O One（원오원）。

2017年8月7日於韓國高尺天空巨蛋舉辦「Wanna One Premier Show-Con」的出道Showcase Concert，正式出道。8月10日登上M! Countdown展開一系列宣傳活動。第一張迷你專輯主打歌《Energetic》於8月16日Show Champion獲得初一位（出道9天，展開打歌活動6天），並於其他五個音樂節目也獲得一位的佳績。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

成員資料

姓名：姜丹尼爾 / 강다니엘 / Kang Daniel
身高：180cm
體重：69kg
血型：A型
生日：1996/12/10
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：中心、主領舞、副主唱、副rapper
所屬社：MMO
學系： Peniel藝術高中現代舞蹈學科
姓名：朴志訓 / 박지훈 / Park Ji Hoon
身高：172cm
體重：60kg
血型：AB型
生日：1999/5/29
出生地： 韓國慶尚南道馬山市
隊內職務：領舞、副主唱、副rapper
所屬社：Maroo
學系：首爾公演藝術高中放送演藝學科（在學）

姓名：李大輝 / 이대휘 / Lee Dae Hwi
身高：172cm
體重：54kg
血型：A型
生日：2001/1/29
出生地：韓國京畿道坡州市
隊內職務：領唱
所屬社：Brand New Music
學系：首爾公立清潭高中（在學）

姓名：金在奐 / 김재환 / Kim Jae Hwan
身高：175cm
體重：60kg
血型：O型
生日：1996/5/27
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：主唱
所屬社：無
學系：湖原大學實用音樂學系（在學）

姓名：邕聖祐 / 옹성우 / Ong Seong Wu
身高：178cm
體重：59kg
血型：A型
生日：1995/8/25
出生地：韓國仁川廣域市
隊內職務：主領舞、副主唱
所屬社：Fantagio
學系：東首爾大學戲劇藝術學系

姓名：朴佑鎮 / 박우진 / Park Woo Jin
身高：176cm
體重：61kg
血型：A型
生日：1999/11/2

出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music
學系：韓國藝術高中（在學）

姓名：賴冠霖 / 라이관린 / Lai Kuan Lin
身高：183cm
體重：64kg
血型：O型
生日：2001/9/23
出生地：中華民國臺灣新北市
隊內職務：副Rapper、忙內
所屬社：Cube
學系：新北市立林口國中（休學）

姓名：尹智聖 / 윤지성 / Yoon Ji Sung
身高：175cm
體重：63kg
血型：B型
生日：1991/3/8
出生地：韓國江原道原州市
隊內職務：隊長、副主唱、大哥
所屬社：MMO
學系：明知科技大學戲劇影像學系

姓名：黃旼炫 / 황민현 / Hwang Min Hyun
身高：181cm
體重：69kg
血型：O型
生日：1995/8/9
出生地： 韓國釜山廣域市
隊內職務：領唱
所屬社：Pledis
學系：仁荷大學戲劇電影學系（在學）
原屬組合：Nu’est

姓名：裴珍映 / 배진영 / Bae Jin Young
身高：177cm
體重：61kg
血型：B型
生日：2000/5/10
出生地： 韓國首爾特別市
隊內職務：副主唱
所屬社：C9
學系：Lila Art高中數位音訊內容學科（在學）

姓名：河成雲 / 하성운 / Ha Sung Woon
身高：168cm
體重：57kg
血型：A型
生日：1994/3/22
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment
學系：東亞放送藝術大學放送演藝學系
原屬組合：Hotshot

1st Album: 1X1=1(TO BE ONE)

Tracklist:
01. To Be One (Intro.)
02. 활활 (Burn It Up)
03. 에너제틱 (Energetic)
04. Wanna Be (My Baby)
05. 이자리에 (Acoustic Ver.)
06. 나야 나 (Pick Me) (CD only)
07. Never (CD only)

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)

官方網站

Mnet 프로듀스101(PRODUCE 101) X M2 Facebook:

Produce 101 S2 Naver Channel:

Wanna One Official Website:

Wanna One Official Facebook:

Wanna One Official Instagram:

Wanna One Official Twitter:

Wanna One Vlive Channel:

Wanna One Naver Channel:

Wanna One Daum Cafe:

WANNA ONE 舞台合集
(按出演日期排序，只列出出道／Comeback舞台，其他舞台詳見playlist）

Energetic
M COUNTDOWN出道舞台 20170810

Show Champion出道舞台 20170816

Music Core出道舞台 20170819

The Show出道舞台 20170822
(The Show是沒有官方頻道，此為非官方的視頻)

Music Bank出道舞台 20170825

Burn It Up
M COUNTDOWN @ 20170810

Show Champion @ 20170816

Energetic stage playlist (更新至20170826)

成員舞台直拍playlist (更新至20170819)
(20170810 MCD有每位成員直拍
20170819 Musice Core只有七位成員直拍，包括: DANIEL、志訓、大輝、聖祐、旼炫、珍映及成雲)

獲獎紀錄

音樂節目一位紀錄:
Energetic 15個一位
20170816 Show Champion
20170817 M Countdown(綜合榜十位)
20170818 Music Bank
20170819 Music Core(新制一位)
20170820 人氣歌謠
20170822 The Show(分數榜四位)
20170823 Show Champion

20170824 M Countdown
20170825 Music Bank
20170826 Music Core(新制十位)

20170827 人氣歌謠
20170829 The Show

20170830 Show Champion

20170831 M Countdown

20170902 Music Core

一位公佈&encore playlist:
(更新至20170826)

大型頒獎禮獎項:

第1屆Soribada Awards－新人獎

第1屆Soribada Awards－新韓流Rising Hot Star獎

歡迎一齊討論WO
及S2練習生

朴佑鎮(a.k.a.)我老公生日快樂！！！！粗卡粗卡

Lm

萬聖節快樂

留名

Mnet為#WANNA·ONE# 打造回歸特別COME BACK SHOW節目。31日，某相關者透露Mnet確定將為11月13日回歸的WANNA·ONE舉行COME BACK SHOW特別節目。目前具體的錄制時間還未確定，預計將在13日回歸後正式編成。

YMC幾時放佢地出黎？

原本想比負皮，但俾面你
留名

WO go preview!!!!!

等唔切啦 到時要追直播!!!!!
3/11 10點

唔好咀我啦
Shy shy

點解唔見左智聖

同問...

ig hashtag 好似話去咗學校

係呀我都見到話返左學

我買到24號 Busan啦

我真係恭喜你呀

恭喜恭喜！

1102前推爆呢個post先

會唔會太大想頭
我估comeback前個post先爆到

推唔爆啦

用陳推post大法！！

可以同你隊長過平安夜

同埋你個仔

我諗起唔使比佢地閪就興奮

仲有得瘋狂聽釜山line講釜山話
啊啊啊啊啊啊啊

你估如果真係要刻意推爆會唔會做唔到

屌做乜呀

做咩咁想2號前爆 都開左生日po

其實我都唔明架啦

但係應該會有聖誕特別福利
佢地台上比反應我都受架

皮已負
想嘔呀

見到個陣都諗係咪專登

整cheap哂呀訓個收藏

民政局facebook原片仲要有Wanna One

佢咁啱請11個人呀

抽水抽到

又唔見佢地請WO黎

圖二笑鳥
諗起101套漫畫

太長唔quote
班on9 pr唔係覺得wannaone既fans心理or實際年齡層會有咁關心政治？
即使關心 都唔會夠料做到

學00傾政治咩

睇1003 1004已經見識到啲fans既年齡層

有冇訓飯買左呢個
好靚

留番個靚名

終於11月 終於有返data
終於load到圖可以瘋狂推post

4個都好得意

咁清靜既
呢張大輝呀訓好靚

好想保護波兒

次次都靠到個鏡頭咁近

Album入面d卡？

Naver個人介紹

需要陳皮上黎洗版嗎？

雀呀雀 生日快樂呀
好好地長大了真好

希望你以後都可以好似細個咁無憂無慮on9落去

生日快樂呀

生日快樂

Mom loves you

朴佑鎮 生日快樂
要繼續好似細個咁製造更多黑歷史

好掛住呢個佢

朴佑鎮生日快樂

好清澀 明明只係過左半年

And送上係咪都要借d意搵到位就po既99

虎牙弟弟生日快樂

痴線細個同依家真係完全一樣樣

覺得自己可以單機到聽朝

BJY站姐既WJ

chill lang lang chill lang lang lang

朴佑鎮生日快樂
走花路吧

1/2 SS2

wannaone單獨comebackshow 11月13日Mnet·tvN 共同直播 ‘COMEBACK WANNAONE [Nothing Without You]’內容共60分鐘，會有特別視頻，愉快的成員間的相互揭露戰，MV拍攝花絮等。13日北京時間下午6點在Mnet和TVN共同直播。

好多糧

佑鎮OPPA 生日快樂

利申:同是天蠍座

JBJ mcountdown 1位後補！！

好勁！對手邊個？

係回憶
同一個位置 唔同既身分

BTOB

想喊不解釋

好野不能只有我嚇看到

代言緊d咩

見你係老女人就放過你

條女好熟
好似唔係老女人黎

bnm d staff
對朴佑鎮嚟講係老女人

最近覺得東腎好正好bfable

真人正多一萬倍

東腎d自拍好正

傻ren生日快樂

生日快樂傻ren

竟然會見到跆拳邕

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

呀桔驚搭飛機

今晚有track list 加試聽

J2播緊101班仔

粉腸團面臨解散危機

呢張啲衫襯到好核突
啲色唔夾 又有啲人笑有啲唔笑
好唔統一

個妝好正

直播!!! 有冇人睇架

唔係10:00咩？

啲廣告長到

有冇人睇緊

Me

Bjy jm9

咀鏡頭

好似剪到好亂咁

痴線全裸

睇到好悶

好好笑wo
佑鎮係咁俾人撚

一時時啦 開頭好悶
係得佢係咁跑個到好笑

個細路好得意

咁細個學人跳唷囉左

Mh個個幾似

細路rap仲好過奶

呢個勁到 rap跳舞都得

Wink 奐 狐狸個個都似

大丹細丹 2條友做乜鳩

爭食 個細路份量好多

屌佑鎮個個好尷尬

個個呆左

其實幾靚仔 都好尷

BJY好on9
小學雞嗌交

中意啲細路無咁扮野 呢個都幾好

輝輝

好急尿
點解無廣告

有啦去啦

竟然咁好整間屋俾佢地

仲要跟個人喜好

Fan song

Title song 係seventeen 個主唱作曲？
有無睇錯？
Woozi~

好似唔係咁串多左個q

但呢到寫wooziq
係咪同一個人黎

Mh跳落波波池個下成個細路咁
其實真係幾感動
製作組跟你喜好整間房俾你

想講 第一組張相真係幾靚
係咪真係做專輯封面？

唔知啊
仲以為揾完cube 揾 pledis

個下真係好cute 一野彈落去

其實呢集都剪得幾差

好凌亂 我覺得第一季好睇好多

突登較鬧鐘早起身睇完
除咗little wanna one嗰part我覺得都幾好
99 d狗糧夠我食一個禮拜

4個一樣衫

食芒果

好多笑位都係呀雀到

叫下春先 係鼓呀
究竟你仲識幾多野

小學開始做鼓手
而家應該係個鼓神嚟

唔知Wanna one 有無人識彈base
可以直接組隊band

master key live

第7期有智聖

又淋水 會唔會病

睇到想熄
如果個節目冇女嘉賓會開心好多

係咪好凍

又整親

心疼
似仆係到整親？

大輝好開心

好得意 成個小朋友咁！！

在我認識的人裡，個性最棒最好的人，帥氣帥氣 #尹智聖

多謝大賢發聲

4點黨推下po 好多野做

我feel到個肝就黎爆
已經成個禮拜4點先訓

早安

痴線唔知點解睇到眼濕濕
邕真係好貼心

好溫柔 呢啲小細節都留意到

好暖好細心

在奐放緊狗

較到一百

林英文同志訓都負皮
定負皮我

唔怕講 咪當推下post

可唔可以唔好咁煩個個post都負
Po正常野都負係咪痴線

你唔中意就唔好入
入黎又要搵存在感
煩唔煩

最痴線係呢句都負

你班仆街仔
一係就深潛一係就咁齊人
真係成班都抖M嚟

sexy

都話 會貼錯架啦

btw..龜波氣功用陳退散
唔好再up錯相

邕大學拍既電影重新上映 ！！

又up唔到相真係好廢

我以為得我係咁
仲要開個apps up完掉過黎

題外話

出姜丹早期韓站手幅同公仔
炒唔炒得起？

有CODE 1,2代
Pinkdan（呢條之前有個妹同我收 特典全齊開100 當我on9咩）
天賜
近期有12月少年 Peachdrop

公仔有Get Ugly
雙胞胎
仲有Winkboy

lm
完左幾個mid term
但係重有好多assignments

其實都幾似後生瘦個陣

好眼訓

到而家都未up 到相 好sad

好尷

琴晚發生咩事

sorry朴佑鎮
但呢張圖我淨係望到東腎
好靚仔

邕：那麼沒有（2018年）12月的日曆嗎？
製作組：因為「12月不要到來啊……」這個意思

屌

巧靚仔

笑左

2018年冇12月好似係

圖1: 你班友
圖2:返黎食飯啦
圖3:

圖1: 你班友
圖2: 返黎食飯啦
圖3: 一分鐘內唔返黎 無飯你食

呢班撚樣咪搞花我旼炫個底呀

又做咩 佢好似成日俾人搞咁

開個賭盤賭下下次wanna one開v live係幾時
佢地係咪已經唔記得咗有呢個app

泰東生日快樂 仲期待緊佢歸隊jbj

呢到可能無人識籃球
究竟101埋沒左幾多人才
跳得唱得都俾D
好彩依家mixnine有多次機會
宣傳下先

好嬲

似講緊 哎古哎古

好好摵

早晨

泰東呀，雖然唔係pick你，但都覺得可惜。明明有出道機會都比呢間公司害到你依家咩都做唔到，前路茫茫。希望你過左呢個生日，新一年有好消息！

話說有無人仲未收到mwave簽名碟？
我未收到
尋日又喺help desk問佢
啱啱覆咗我話呢個星期會寄俾我
（雖然早嗰排話會喺幾日內寄俾我
結果等咗成兩個星期都無 ）
希望佢真係呢個星期內寄啦
真係等到人都癲呀

想睇佢地發癲

都係wanna版靚啲

見啲人都係呢幾日收到
得閒再催下佢啦

三秒加油

玩到勁亂

見到佢地有得瘋狂食野就開心

好多相

突然好多糧
淨係預告都3條片
幸福到唔敢信屌

對眼唔郁以為係公仔

13號前推爆佢

金泰東生日快樂

好想見到你係JBJ出道

男女混合出道project即係點
但有得睇佢兩個已經心足
見咁耐都無聲氣好驚有排都出唔到道

好cute
究竟thinknature拍左幾多野

應該係電視版cf?

係呀
佢啲野真係好靚又拍得好

個廣告loop唔停

又多一個代言

啲周邊真係好靚 買唔買好

好悶
推爆佢呀

像夢一樣 Special MV
佢地個團綜真係好正

有人話在奐跳緊新歌隻舞

我推

覺得佢自high似啲

一個善良的人一個壞人一個奇怪的人

又恰鳩啲大嘅

我潛水了 再見

柒到唔知應咩好

笑左。。。

漢堡包廣告都咁靚

啲細路真係好好戲

唔齊人既

黑人問號，尋晚已經係咁

一早block左

笑死我

睇到想喊

同埋點解有個係中國台灣孤兒

Ongniel+世雲bb

有冇人有興趣換 可以ig搵佢

小小邕好得意

三秒出道100日
大個左咁多

智聖細個好可愛

孔聖佑都好可愛

邕聖祐

我知呀
btw新飯 最愛大黃

邕聖佑全盛時期個名可以俾人認錯幾多次

屌......祐

我知佢叫邕聖𧙗呀
但成日潛意識諗起佢洪聖𧙗孔聖𧙗熊聖𧙗個自我介紹先打錯

唔緊要啦
你都未係柒既極致

歡迎新人

我成日覺得我地玩得玩得太癲會嚇親新人
歡迎各位新人
唔駛驚我地架，全部都係溫柔嘅怪姐姐 （好似係

睇得出

想做佢隻食指

啲poster 好撚正

跳得好高

今次好高汁

等多兩日有完整版 唔洗再估估下

95返嚟

可唔可以唔好番工時間出糧…

第一句就要人除鞋

睇唔切 好多糧

係咪我問題 我覺得小雞好似大個左
唔好咁快大得唔得

番工時間出糧 搞到乜都未睇
上唔到水

返工返到好撚燥
死仆街 抵你一世做商場石Q
揸住雞毛當令箭
屌你老母臭化閪
仲要屈我講粗口
我而家就真係講粗口屌撚死你個柒頭皮呀

丹啲貓！！！！！

好有心 真係帶左黎

在奐幅畫

雲成間房都係佢啲相

屌呀桔識唔識玩

傻邕 4D

呀叔走音

有水係咩料 4D

一嗌豬就擰過去

想聽後面唱 好好聽

屌朴佑鎮係咪唱咗歌！！！！

係呀屌 估唔到係佢！！

又執屋

好洗腦 I miss you so much

Feel到佢平時幾惡 雲個樣驚到

雲好好笑

趕得切睇

Roommate係咁架啦

呀奶五音不全...

黃旼炫真係好好

MH 係好哥哥